女人係咪都唔中意另一半打機 整模型

屌好撚想砌野同打機 但比說話我聽
係咪女人都唔中意另一半做自己興趣？
放工想打機鬆下都咁難
定還是覺得整模型同打機係垃圾興趣？
咁叫雞 賭錢做興趣好無？

佢成日叫我唔好賭

鍾意就好難架啦，最多都係唔阻止

女人係想另一半既興趣可以服務到自己

我鐘意玩車 屌死氣候 條女冇唔gur 同左佢講老婆係架車 你係第三者佢都唔mind

唔係啊，每個人都有自己放鬆心情嘅方法，只要唔涉及道德層面嘅興趣我都會尊重。
更何況，我都好鍾意打機成日同男朋友一齊打機。
整模型好似都幾好玩，都想試吓玩，唔覺得有咩問題

唔鍾意你就唔做？
男人都要有自己生活

男朋友好鍾意砌模型
同咗佢一齊之後發現砌模型嘅男仔真係好好
又用得小錢,唔似鍾意車嗰啲好貴
又可以成日係屋企陪我
唔係要成日出去同朋友玩咁

反而覺得男仔就係要打機打波砌模型

打機好，男朋友係屋企打機我好安心

聽女人講死得

一時一樣，任佢地解讀

以前就打機砌模型幼稚
而家就留係屋企安心

咪再活係女人既定義下，俾人點黎點去

想揾個整模型既男朋友
好想同佢一齊玩

情侶之間都要有返啲空間嘅
另一半有佢嘅興趣好正常
又唔係啲咩唔好嘅興趣
似係你女人管得太嚴
不過會唔會係佢覺得你忽視佢

砌模型用得少錢咩？

最好可以同我一齊打機
模型幫我砌埋上埋色就最好

條女得閒會陪我砌 有時仲自己砌埋
之後仲成日lur我打機

唔會呀

你要換另一條唔煩你嘅女

香港男人要有番d主見，同唔好聽曬女人講。女人用係做facial同，買化妝同去玩既錢仲多。

外國紳士風度係配合AA制，甚至結婚女人俾錢。中國大男人中女人聽話係配合男人俾曬錢。只可2選1，唔可以選要男人做紳士又俾曬錢，有著數就拎曬。

我鐘意砌高達 但男友唔明白

我同男朋友都好鍾意砌野

呢排無野做玩埋勾織d公仔玩下
佢有時仲叫我教佢
雖然佢勾到又鬆又緊咁
不過都叫有d共同興趣一齊玩下

有時仲打switch打到男朋友唔想我打咁多機
有時會諗男朋友會唔會覺得佢搵左個男朋友而唔係女朋友

睇下個女仔有咩興趣啫 我都成日陪男友打機同砌lego
大家夾就得

我覺得打機玩模型都無所謂，但要適可而止

自問已經好花時間係另一半身上
有時要扮訓做自己野

唔係個個咁諗 放工打1-2個鐘機 會比另一半屌做無謂野 打埋D on9機

天生寵女朋友
睇下捱得幾耐

打鳩佢啦

鬼叫你想屌閪多啲咩, 忍囉!

唔係個個都咁諗

唔係 覺得無咩所謂
呢啲係佢興趣
我仲會買figure畀佢

開住電話長期放係度咁濟
其實係咪我問題 係咪應該每日只係用30分鐘去整模型
扮訓教去做自己野

其實女人係唔鍾意男人講時間用係娛樂上面，覺得男人應該將時間去搵更多錢或者陪住佢地
女人好Q自我中心，佢地得閒又咪追劇留意D潮流野，永遠寬己嚴人

咁就要睇下佢有幾癲

佢會尊重我嘅興趣 而家更嘗試迎合

唉
有幾多個女仔真係會整模型同打機
我唔嫌唔識砌同唔識打機
陪我就夠

少錢 係咪有咩誤會？

同玩車，旅行撚，潮牌仔比真係算少
除非玩埋metal build同hot toys

同佢講 冇化妝品冇靚衫冇包包ok?

我好中意打機 砌模型
反而男朋友唔中意
叫佢同我一齊打機都唔肯

我係女

係,除非你有錢.

我係絲

你條女好chur 佢平時冇野做架？5-10分鐘搵你一次

又唔係話唔鍾意
但唔好過份沉迷囉

唔好打到幾個鐘唔見左人 得閒text 下就ok
最好兩個都鐘意打 可以一齊玩

唔多信會有女仔兩樣都會做齊/中意做

無野做就會

唔係
我唔介意男人砌模型 打機
不過一打就唔見人
一砌就幾個鐘咁消失就唔可以囉

一係你同我講 你砌緊模型 打緊機
咁我都仲可以

有男性友人平時都會keep住砌模型同打機
都可以覆到我TG
同我分享佢砌模型嘅過程 打機嘅過程
呢種我完全可以接受

但係有種人 一打打到唔見左人
砌到好似唔記得咗自己有個女朋友咁
真心 唔得囉

利申： 絲打
鍾意黏土人同打機
高達模型都鍾意 不過唔識砌
Strike freedom 萬歲

樓豬你啲性別定型⋯

女人唔介意你打機同整模型，但介意你只係掛住打機整模型而唔得閒理佢，介意你十問九唔應

唔介意
仲好想佢同我一齊玩
俾我知佢鍾意啲乜 唔介意我蠢成日問就得
That’s so called the best definition of let ur gf get into ur life
拍拖就應該要係咁

總之唔叫雞唔玩女人唔賭唔毒，做咩我都冇問題。

同男朋友打機會打到嘈交

男朋友喺自己身邊打機 同 佢自己喺屋企打機 個感覺會好唔一樣

次次講低都會比人屌

好毒

咁我打緊機我真係好難即刻覆到機

咪撚篤爆人地男朋友啦

基督徒唔比整高達架
太暴力啦

我無樣會做 係咪得架啦

我自己鍾意打機同模型不過通常另一半兩樣都唔岩

我之前為咗ex我買咗部switch翻嚟一齊玩
我仲專登輸比佢氹佢開心
依家
成半年無掂過

我會玩女朋友玩既
調返轉都係

砌模型會砌佢想要個d
自己本身只係砌高達
佢就想要海賊王既船
咁我就砌埋

一個興趣姐
點解要為個興趣 下一個咁嘅形容詞
佢又唔係我人生嘅全部

理解唔到點解男人鍾意砌模型自己無撚嘢
仲覺得女人話佢唔岩

但係女人鍾意咪又係俾人話毒
超 講嘢唔用腦

真 專心得就唔會下下望手機架啦
仲要未必係單機驚/唔stop得

最好就你有你打機 我有我睇動漫
perfect

可唔可以追你

有乜所謂
有自己興趣係好事
係唔中意另一半呃鳩我

唔介意自己都打機打上癮仲好鍾意砌keroro模型

Totally agree with u .
唔打機砌野咪去玩女人去玩其他野
D女人唔中意, 主要係因為你個興趣唔係搵錢同以佢為中心

你唔好講笑啦巴打

打機先好過出街玩
佢打機之餘我又有空間自己做下野hea 下
唔使每一秒都痴到實
有時大家有個空間關係更健康

肯玩模型
呢到搵到男朋友架啦

我怕整爛佢啲玩具咋

咁你比佢懲罰返就得

好似係

會唔會打死我

咁睇你揀中邊位巴打

我晚晚都打機wo
會想一齊打埋

女朋友一齊深夜打steam 點睇

模型睇樣啦，出街正常靚靚仔識著衫。唔係好撚毒咁既話，好過出去玩周圍浦

請以結婚為前提和我交往吧

你係咪無同佢行過模型鋪

打機 砌模型唔算不良嗜好 所以唔會唔鐘意

成日行
仲要有自己去買過模型送俾佢

其實我知道模型都要錢
好似除咗買模型仲要買野上色，咩打磨，又抽氣等等，但我覺得好似比起車，幾十萬又要維修費，其實模型所支出既錢都係比較少

可能我覺得買模型一個月一千都唔貴，有時又唔係個個月買，有時可能又會買多左，但總括而言我覺得都係算平.......

可能你用好多係模型到
我男朋友可能一年用一萬至2萬
我就覺得唔算好多錢，可接受

有咩問題 我都打機 雖然有d廢

我覺得係睇你沉迷的程度
如果沉迷到成日唔見人 ws 都冇個
街又唔想出 大時大節都只掛住自己的興趣就有d問題

btw 我都好鐘意打機 成日由男友一齊打

以前同ex鬧交鎖咗我係門口出面 我隔住門聽到佢同朋友打機傾偈聲鍵盤聲 我敲極門禁門鐘打電話都唔理我
自此之後淨係唔鍾意男朋友打LOL 其他我都鍾意 因為我鍾意睇佢打機個認真樣

整模型好正喎

我唔介意啊
只要唔好掛住打機同模型忽略花時間同女朋友&家人相處就ok

模型絲打here
但係條仔唔鍾意砌模型

打機又唔夠佢黎

唔會呀 好享受另一半打緊機 自己玩電話煲劇嘅時間
賭下錢都冇問題 每個人都有自己興趣
正如女人都鍾意買化妝品 又用一個鐘化妝扮靚

我中意同男朋友打機
反而佢之前少打 佢想陪我但我叫佢真係想玩先算
就唔比佢陪 我都少左打機
呢排佢想玩仁王2 我就叫佢直播比我睇
見好鬼得意想睇下點玩

女人唔係唔鐘意你打機玩模型
而係唔鐘意打機玩模型仲重要過佢
你應該問候完佢一日生活嘅苦與樂，然後先去打機
打機中場休息睇下有冇msg，有就覆

P牌好易認真mode

亂講完嘢又話人哋P牌認真
屌

好正

有故聽

打機咪好 好過食女啦

我嘅興趣係整指甲同剃毛好無

我唔洗你做女朋友架
一齊分享下砌模型嘅心得就夠

有空間可以行得更遠

女人係只要你做嘅野係唔關佢地事就會硬係有少少唔鍾意

心水清
我一隻模型要花心機 可以搞成個月

好多
係咪買PG

女朋友肯一齊打已經好好

師兄世界級
好中

Beargguy算唔算
好鍾意Beargguy~
屋企仲有盒細高達未砌
因為要上色 唔得閒搞佢
其實我唔係好識
純粹好鍾意砌同影
見到覺得靚就會買
但屋企無位放了

已經係長期唔會cut線果隻

模型唔太鍾意...擺到成屋都係又惹塵，打機無乜所謂，因為我自己都打...但先決條件係唔可以玩到無心機返工就ok

另一半成日打機
佢打手機game我就麻麻，但用電視玩video game我又幾鐘意，因為有得睇

無乜點
我男朋友好熱衷喺我整麵包煮飯嗰陣幫我手
我都幾中意同佢一齊玩佢玩既嘢

如果條女咁on9
我係你就切佢老母臭閪出嚟做標本

如果佢都鐘意存 例如美少女之類既就會岩囉

唔係就會覺得你堆野曬錢又阻地方

唔會唔鍾意 有自己興趣冇咩唔好
只會唔鍾意男人對自己冷淡又敷衍

試下轉玩女裝
佢可能會求你打返機

絕對唔會唔俾你做鍾意既野囉
會同你一齊去投入你鍾意既野

打唔同既野都得既

你知唔知砌模型一般係600-1000一個，睇款，有d二三千

玩塗裝係無底坑，塗完就展示，展示得多會有場景，愈來愈多作品，愈來愈多錢

我見佢有時買幾十or 百幾200蚊一隻都可以砌好耐，因為加埋上色打磨等等，但佢唔會整場景，因為佢切完模型佢會收埋隻模型唔會展示不過用得多唔多錢都係depends,我就覺得我男朋友用得唔算多錢可能你用好多

但佢都成日買百幾二百蚊一隻個d,反而多過500蚊一隻個d就少買d

我覺得啲錢係用係工具上面，因為佢鍾意用日本嗰啲刀啊鉗啊等等，其實我都唔太清楚叫咩名

我覺得無問題，但唔好出街都打囉
我男朋友食飯，坐車就一定打
有時連行街都打

我想問有冇人可以更正我對女人既唔正確睇法

唔係 我都想男朋友多啲打機 揾嘢做而唔係每分鐘都wts我 有時煲緊劇都俾佢炸機真係會燥

我就係打緊機佢都會炸我

唔是啦, 你誤會咗你伴侶
佢係唔中意你比錢落去你自己嘅興趣, 而少咗錢比佢放落去佢嘅興趣

女朋友好鍾意睇我打機

根本就男人無野做都會搵方法hea
女人無野做, 例如新劇未出下一集, 就會瘋狂搵你陪佢, 唔比你打機

呢排冇乜啦
之前我成日話鳩佢夜瞓
佢就話瞓之後同人鳩噏吹水俾我周到笑撚死

我地似係水泡同比佢打發時間

分手啦 都唔尊重你
第時俾帽你帶

係真唔係呀？
呢度咁多女人唔介意？
定講一套做又一套呀
曾經遇過兩個女仔
當然擺到明想偷食啦佢地
不約而同咁都有用另一半鍾意打機無時間陪佢地
攪到佢地好寂寞
我果時就無食佢地，當解吓悶算

連登仔唔好比呢個post迷惑呀
係人都想塑造自己係好老公好老婆咁㗎啦

男朋友唔喺屋企打機咪出去滾囉
咁你揀邊樣

講真 人人都有自己興趣
分配好時間咪得
去玩嘅咪講咗先 唔好玩到揾唔到人
唔好要對方唔知個人去咗邊一路等
對方知你玩緊忙緊自然會做自己野

關我個post咩事

女人係咁架啦
睇動漫整模型又話毒
出去滾又話賤
最好就佢地有時間就陪佢
佢地無時間就自己睇書 訓教
都on99

屌你老母 死喉撚炒車死啦

大家都喺巴打 不如幫佢繼續保守依個秘密喇
利申：一盒模型仲平過一個麥樂雞餐